7月1警狗唔阻止入立法會既原因

警狗突然退係咩原因？

我覺得令示威者/社會分化 向其他人證明示威者非和平 係「暴徒」
曾經和平示威 期望政府聆聽 但政府不理會不徹回 官逼民反 沒有暴徒只有暴政

究竟點解林鄭唔肯徹回？面子問題？

接下來就係民意戰

但結果係我哋所有人都好團結！

你見到林奠今日個得戚樣就知，警察是有預謀，有組織用狗招，手法十分卑劣。
但我唔覺得呢樣野係失敗，很多事情總不可一步到位，時機到了，暴政之徒將在歷史留下污名。

仲有尋晚清場比平時異常正常
舉足旗，冇追打，冇圍封，冇射入人群，
同日頭嗰野完全唔同

醒目咗啦，搞咁多又咪俾人割蓆，做下樣收工算數

係！有預謀要分化社會意見！

因為佢好打得
唔會輸架

推